香港警察：「香港有肖像權㗎，如果你唔delete 幅相我會去香港私隱專員公處告你。」

1549 #銅鑼灣 #渣甸街
記者已被釋放，他表示剛剛因為拍攝警察所以被截停搜查。期間有警察恐嚇他「香港有肖像權㗎，如果你唔delete 幅相我會去香港私隱專員公處告你。」而該名記者回答警察香港並沒有肖像權。
#蛋蛋俱樂部

班過街老鼠都自己杯葛咗全世界仲咁驚俾人影做乜

廣州公安假扮

d狗真係好撚on9

原來黑警要告人要搵其他人

睇吓私隱專員公署點講「肖像權」先啦 叫撚咗你講多啲書架啦

lol

低學歷兼弱智人士負責執法，呢個就係香港

佢係呃d唔識野既人姐

香港幾時有肖像權架

大陸先有wor, 唔記咗自己身喺香港？

佢自己都唔識嘢

唔識法律既低等生第執法

香港邊有肖像權？

國安扮架？

學歷差啫但都唔係咁on9掛
好明顯班狗智商仲低過本身嘅學歷

你地影身份證都得啦傻鳩
何況狗無肖像權架

字都唔識多隻

佢哋真係唔識架喎

可能好快delete呢句

唔識法律既人去學人做執法者

佢哋唔係行大陸法/普通法
佢哋認為自己就係法律

好呀告啦
唔告正契弟

偽造法律

香港有 L 肖像權

呢種質素真係百年聲譽。。。。

其實一直都無咩聲譽可言

香港有on9狗

香港警察連少少法律常識都冇真係羞家，依家班人同人講做差佬嘅等同話俾人知自己係弱智仔

法律都唔識學人執法

又唔讀書

咪由佢去私隱專員公署到告飽佢囉

香港警察出名鍾意創作法律

omfg

佢話有就有啦

美斯就有

佢有閪

唔一定
可能想大個記者姐

毅進仔同人講法律

估計：個別事件唔回應

呢班狗本身就係殘障類別 做其他工都係一撚樣仆街

黑驚點會告人
直接打捉殺啦

咁係大陸落嚟做part time，已為香港有唔奇。

鳩噏唔洗本

自己蒙咗面都有肖像權

這是正式錄用的警察嗎?

好快會立法

劉德華：屌你咩

執法既唔識法律, 香港唔過國安法都仆街啦

毅進仔真係好on9

放人身分證直播又係無後果

ON9真係有樣睇

有名你叫新治安

又唔讀書～～～～～～～

on9仔，香港係無架，你識唔識法例架

間接認一國一制

以為自己喺日本咩

咁樣就冇事

又有人要出黎道歉認錯

考古

張建宗：警察就係法律

媽!!!好柒呀!!!

之前西九龍中心單野又話違反法庭禁制令，而家又話肖像權

真係好撚on9, yi jin真係yi jin

摧毀警務人員弱小心靈
襲警拉得

好快會有

香港有肖像權

你班狗真係當自己就係法律

呢啲係咪叫公職人員行為失當

俾人笑唔係冇原因

盲腸

散播謠言係唔係顛覆緊香港國家安全

hong kong is not china, not yet

I can’t breathe 啲朋友

讀得書少 真係好可憐！

告啦 快呀 屌你

12生肖唔係肖像呀

過去一年成隊香港警隊都犯晒法啦
不過無人執法啫

想用香港有肖像權呢樣嘢大記者已經係弱智啦

又衝出黎自己丟架

香港邊L度有肖像權可唔可以7少陣

屌佢老母琴日先見到D PC仔包撚到成柒個銀行劫匪咁撚樣

肖像權

未立法先執法，警賊又嬴。

黑警釋法

香港撚有肖像權你條on 9支那仔嚟㗎？死去支國做公安啦柒頭

真係冇腦

你咪去告囉on 9

日韓就有肖像權

嗡得出肖像權3個字已經好叻架喇

法例?
食得架?
畜牲果然畜牲

睇到黑人問號，諗左好耐香港幾時有肖像權

啲popo咁低學歷又唔識法律，點解仲要俾佢地執法

😂😂😂😂😂又幾搞笑

支那先有肖像權 死On9支那賤畜

人無，狗有

咩狗樣呀 睇過

黑警唔讀書邊到識架 佢地最鍾意隨口up嚇鬼

弱智有樣睇

哩單拖左咁耐不了了之

告囉

好樣衰

香港肖像權

肖像權
大陸人成日講呢句
同大陸接軌了

唔使去私隱專員公署啦，去愛護動物協會告虐畜會容易啲喎

支那賤畜一隻

好七

公安

日本就有
香港係無咖

無架白痴仔

大陸公安？

佢地自己返工用私人電話影市民相又點計

佢不如直接講 我係黑警我大哂 精精地就del 左張相佢 咁我仲撚驚啦
講法律 笑撚死人咩

黑警自己立法

大家收工去港島行街喇！

肖像權, 講埋啲匪話

張繼安真係好柒

香港有肖像權? 黑警忽撚咗

我中年嗰時已經講緊香港係冇呢樣嘢
佢哋係咪弱智

弱智㗎喎

lm

日本？

屌! 我去 消費者委員會 告9番你添呀
交咗稅 去搵啲智障既黎當差

弱智但有公權力

同d狗溝通真係好辛苦

真係唔識ga喎

叻仔喎學左個新vocab

啊sir madam 套制服咁靚 忍唔住影低
遲啲整個連登第一屆我最喜愛警員大賽啊

真係無腦剩係識打人

黑警當自己係韓星定日星

小學生都知香港冇肖像權架啦班廢人係咪咁撚蠢

大陸人扮啦肯撚定
佢地慣左開口埋口有肖像權去告人

真係on9 先做警察

忠誠勇毅，個誠去左邊

咪撚柒啦黑警

不嬲都自己訂法律

對岸就有啦

支那就有，公安確認

知識改變命運我終於都信

push

肖像權得大陸有又公安

死傻狗

黑警就係法律

搵啲唔識法律既人黎執法

鳩拉(黑警)
鳩告(律政司)
有咩留返同個紅官講

差婆?

好快就會有到時黑驚成功爭取

肖像權 你估你係屍朗

以為講個「肖像權」就乜都啱，明顯腦殘！

柒少陣啦好冇

佢地係生肖 屬狗 當然有肖像權

黑警專登話有，因為日常生日好多時只要話有肖像權就好多嘢唔港做

Push.

快d backup定先

即係唔關讀書多與少既問題
香港無肖像權係常識

一係智力有問題，一係high左嘢，一係唔係香港人，先會唔知香港冇肖像權

黑警：以上皆是

黑警話有就有

佢係咪以為自己係史泰龍
自定法律
自己審判
自己行刑

係公眾地方影相到屋入面啲環境都冇事
on99
明星同李嘉欣都比人咁影都冇得出聲
你隻狗就亂咁吠

7 頭

香港無肖像權，完

記者又有新聞了
Popo 唔知香港無肖象權
新聞附圖用咩好

我呢啲低清睇唔到樣既洗唔洗俾日本仔告

on L 7 9

求下你班毅進仔咪再衝出嚟柒

大陸先有肖像權